加拿大移民公司

有冇ching聽過啟楓未來，上網冇咩資料。

或者有冇公司推介，想問下意見參考下

on9先搵移民公司
自己嚟啦樓主
唔得咪再申請過

同意
樓主五年內讀過書就咁申請就得啦

無讀過就報個加拿大野雞大學過咗去先

睇過廣告咩4萬蚊幫你申請OWP真係笑死
重要唔包搵工

Don't do anything illegal.

有啲犯法架
比移民局查到即刻捉你返香港

包搵工? Watch out

唔包wo

巴打 有咩要申請搵移民公司？

純粹想聽多啲意見當參考，但我會自己搞簽證嗰啲。

想問下申請student visa，如果study plan唔pass，可唔可以不停交到得為止？定只可交一次？

應該一嚟就reject whole application，你就可能之後要reapply。

有錯嘅話 麻煩其他巴絲糾正

可以啊，通常佢哋都會有免費諮詢。

唔洗大學啦 college 實用嘢分分鍾好過野雞 U

啱呀 求大家唔好買工 唔想香港人咁樣上加拿大報紙

睇連登，啲人仲熟過移民 agent 啦
睇下連登，我覺得我可以開間連登移民顧問
專幫 A0 毒撚移民

Immigration dept can find out.